有冇做地鐵或者警察既人入一入黎

相信你地入得黎都係有返少少良心既
其實你地公司/上頭係咪真係有叫你地要放生大陸人呢?
點解呢d事特別特別容易係你地果度發生?
但係又一路冇人爆料既